Sai Kohto ette kutsutud Mihkel Paljak metsawargusse pärrast ja maksis ühhe kuse palgi eest mis kolme sülla pealt 4 wersokid paks on maksis 28 wersokit ja selle Alwa tö eest on moistetud ihho trahwi 10 hopi.
